「玫瑰不死」 Real MVP -Drose

由最高點因傷患跌到低潮
由大佬變做板凳
由爭MVP變到最近訪問話只係想要個Six man of year
佢一直用緊自己方式努力，唔放棄之餘保持謙虛低調
到最後關頭完全展露左MVP個種霸氣

今日，Drose終於再次證明自己